吉野家首日文歌好好聽

去吉野家成日聽到首日文歌唔知叫咩名
慢歌 男人唱
淨係記得chorusどう～し～て～ 愛さ～れ～て～

有冇人知我講邊首

pish

有冇人知

哆啦A夢 stand by me 首主題曲？

利申：好耐沒食吉野家+9up

唔係 不過多謝你

下次用個apps shazam黎聽下咩歌

用左google嗰個 不過太嘈佢detect唔到